歐洲議會議員歡迎推動歐盟制裁法案，並落實到香港

SOTEU ?

又未到落實 雖然都多人估會

歐盟執委會主席: 會提出執行歐盟版馬格尼茨基法案 制裁侵犯人權國家

巴打下次標題都可以注意下用字先

港共

會唔會唔俾入境？

歐情咨文

希望歐盟唔好得把口